{
  "Basic info": "基本資料",
  "Experience": "學經歷",
  "Turn off night mode": "關閉夜間模式",
  "Turn on night mode": "開啟夜間模式",
  "En": "英文",
  "Zh": "中文",
  "Get access code": "取得登入碼",
  "Verify": "驗證",
  "Confirm and update": "確認並更新",
  "Back": "上一頁",
  "Duration": "期間",
  "to": "至",
  "Company/School": "公司/學校",
  "Job title/Faculty": "職稱/系所",
  "Job description/Degree": "工作內容/學位",
  "Mobile Number": "手機號碼",
  "You will receive OTP by phone.": "您將會收到OTP簡訊",
  "Format incorrect": "格式不正確",
  "From": "自",
  "End": "至",
  "Logged out successfully...":"登出成功...",
  "Redirect to Home page.":"導回首頁",
  "Education Work Experience":"學經歷", 
  "Personal Statement":"自傳"
}
